好撚明顯警隊就唔撚會比習近平清算

係你班撚樣係收皮前一廂情願既ff
同當年雨革收皮前既情況一鳩樣
ff習近平會清算689
結果689到今日仲生勾勾

推正字

甴近平

根本係 咩清算都係安慰自己
班殺人犯強姦犯好快賺到首期買樓炒樓變中產

連登仔不願面對

甴近平

so?

一陣又畀人話阿sir啦

【突發】11月2活動需要大量文宣，你我都做到

除非影響到佢地位

好心啲兒登仔出少啲呢啲Ff飛機post
推多啲行動+戰略post啦

曱甴平

甴近平
甴曱平

屌
而家要外國戰線美國主持公道者
指意過共產黨既人死曬啦

所以班狗都敢大聲叫, 靠你地搞革命死得啦

其實好明顯啦
面對現實啦 共狗點會劏自己啲狗啊
香港人只可以靠外國勢力同自己

依家就梗係
假設香港輸咗 大陸肯定會換哂班武警落嚟
香港警察知咁多野點得架
再者要求追查警暴係香港個聲音仲大過真普選
搞掂警暴 肯定少好多人出嚟
清算所以就唔會 推啲細嘅出嚟受死囉

sor我信大部分都明要靠自

係d fb on99和理非信會清算姐

某程度上689冇得做特首
要日日上facebook搵存在感已經冇想像中咁差

佢唔出解放軍，以後就要靠啲狗打爆香港人
又點會放棄啲狗啊
佢寧願放棄成個政府放棄林鄭
都唔可能放棄啲狗

根本香港係唔搞得革命......

由佢唔清算囉 到時警權至上 你睇吓外資㨂你定係坡仔
再進一步 繼續下去 會唔會去番收規年代
到時 國際城市形象一落千丈，只係變成一個軍政府國度
正常式同深圳廣州接軌
如果老共唔怕嘅話 我本人係樂觀其成

如果呢個post係燒山開，咁又唔同講法

可以搞，但啲人比較關心點返工

一次過推冧個政權
最想係向內地輸出革命

屌 又係三毛風向撚

拉

請大家善用起底功能

去毛病，除惡習
中國不需甴近平

明顯啦⋯⋯

全民大失業先會有革命
依家應該唔會有住

689無清算，但收左皮。
目前唯一一個無得連任既特首。
一舊已經脫離權力核心，無人理既垃圾

係，乜撚野一定會被清算，乜撚野俾天收
人地得得戚戚串鳩返班街坊轉頭，除左執行私刑根本佢地乜柒事都冇，不過大家千祈唔好做呢d犯法野。

連登仔:長期抗爭

清算係要我地自己做，美國佬，甚至甴近平都只係借東風
另，正字
甴近平

唔清算就推到會清算
就係咁簡單

所以要自己黎
甴近平

甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平

屌你講出黎做咩 仲想睇多一陣佢地點樣打飛機架麻

之前仲有post話咩中共會為左贏國際掌聲落黎清算狗隊，真係人唔笑狗都吠

可能 popo 膠層已加入共剷黨，架忌冷。

垃圾人種先會期望中共打救
咩人先咁on9 仲喺度祈求明君聖主
「林鄭同黑警好衰啊！嗚嗚嗚習大大快啲幫香港人，清算佢地」

agreed

不嬲清算都係打j用

真正清算一定要靠香港人自己

諗到個甴近平就打晒飛機咁 真係好低能

689 做左弼馬瘟，已經清算完
前黨衛軍將領曾生就升官

明顯唔同隊，黨衛軍係唔會被清算
用軍隊保護政權，點會被軍隊冧

推的正字
甴近平

曱甴蝗甴近平

諗唔到完左仲有咩清算理由
完唔到都仲話可以清算，但換黎既係更強力部門

曱近平

689黨性咁強 邊有可能會被清算

甴近平有咩做唔出
只係用唔用呢張牌咁解

係 甴近平點會清算班狗所以我地咩都唔做同等死無分別

64落手落腳屠城果班都未清算 會清算班狗？

曱甴近平

唔好成日話國際形象喇，中共根本唔care呢啲野, 70年嚟中共做左幾多衰野你估西方國家唔知咩？中共唔係死要面子既政權，由NBA, 迪士尼事件就知，就算中共對香港點強硬都好，都唔會影響外資流入中國，因為佢地剩係想賺錢.

曱甴王。近平

其實係
就算清算最多都係幾個大粒野
全部前線有份打人殘殺強姦示威者既
點捉又無樣又無NUMBER

內容標題不同意。

係習近平不會清算警隊才真

槍杆子出政權
樣會做, 但真的....

甴近平食屎

要經濟好撚差
大家失業
先會逼到破斧沉舟
否則 唔好阻我買iphone 同airpod

唔好諗清算啦 唔好預有人會幫你 靠自己 有人幫你係bonus

習近平 甴近平

甴近平
毛甴東

又用雨革黎比
你知唔知警暴 同警黑有幾嚴重
你唔重組 拉鳩哂黑警
香港人係唔會停

64唔關經濟利益事wo 又冇外國勢力
又冇哂證據冇樣
64都殺哂啲抗爭者 依家中共一係殺哂啲香港人囉
64香港版

連登仔真係咩都可以拉到去返工架WO

駁唔到

調返轉頭諗下，你係老細，年年可以係一個國家賺幾十億，但個政權年年屠殺幾百個民眾，咁你會唔會撒資/削減投資額？外資都係認錢唔認人

清算我地都未到狗隊
唉
各位出入小心
最好搵份唔駛上大陸既工

屎煎平

真係唔預曱近平會清算
但我地要幫佢地留係大灣區同做過街老鼠

中共表示利字行頭，只要有利益外資會遷就中國

我覺得係，始終要靠班狗維穩

但要平息點都會交部分狗出黎

繼續經濟攬炒
想保popo咪商家佬一齊食

推 甴近平

無期望過會有公義同公開嘅清算

就算有 都只會係警隊洗牌
變成武警揸旗

狗=condom係必然嘅
但情況對一般市民黎講無分別甚至更差

想呃人推 post 做正字特警

甴近平 甴曱平 曱甴近平 曱甴王近平

甴近平?

香港人只可以靠自己

導致雨革既主因，係831方案
個大頭佛係北京搞出來，清算689 d俾都會收貨

至於今次
唔清算黑警，大家就繼續抗爭

所以咪更加要贏囉

屌咁樣講都好過話佢地一定無事啦
你咁講又無損失

D人

中共不嬲都係黨指揮槍 你覺得佢會比黑狗繼續打橫黎指揮返黨？

其實一定會清算

不過當然唔係因為做果d衰野

而係因為權力過大，而家林鄭三個司長都要聽警隊指揮俾警隊屌

64之後仲邊個夠膽出聲，冇壓力梗係唔會做野
所以64係一個例子話俾我地聽
要清算班黑警，我地唔可以退讓，繼續抗爭

原本想反駁你，之後諗左下無論咩可能性班狗都死，有人民先有政府，係要付出幾多同幾時，真咁樂觀班狗洗諗移民

唔返工點用公司電腦上連登, 就黎窮到無錢上網

甴近平
江甴民
毛甴東

你以為甴近平個位坐得好穩咩，一坐唔穩下一任要平息件事都會清算狗，見唔到女女女架都係本地人，就係要清算都唔介意，大把人代替到狗，社會垃圾隨時可換

習近平who?

甴曱平

咪撚再打飛機啦

黎緊又準備廿三條啦

清算? 用咩清算呀？

搵碌鳩黎清算呀

其實黑警同公安咪一撚樣
會清算既話班公安收皮先啦
點解仲會信

同歐美ff中國會民主化一樣

攬炒啦

推細嘅出嚟實會架wo
唔係我都唔知點解可以平息呢場風波
係人都知依家香港人係警暴>>真普選
唔好再FF會清算所有 細嘅幾個一定有
要睇香港人接唔接受

清算黑警, 只能靠立法會夠票唔過黑警預算, 自然能解散警隊

其實北京係唔會直接清算警隊
係搞都搞政府班子
再等新既班子制裁班黑警

清算？梗係無啦

佢地求棄車保帥渣

DKLM
到底有咩方法懲罰班黑警

唔洗清算 佢地既罪孽 都搞到佢地無撚晒親戚朋友啦

淨撚返班自己友圍爐取暖

咪清咗7警同朱sir囉
佢要管治一定要交人喎
只不過係啲前線唔係高層

甴帝英明！
黑警死全家！

會清算，不過無咁快，到香港變左新疆咁味輪到黑警

朱sir係白警 打得咁輕手

其實政府點清算警隊令到人民滿意唔係人民唸，係政府唸

只要人民唔滿意佢個提議，咁咪繼續出黎

如果遊行，裝修真係無用，佢使唔使日日都走出黎譴責呀又性

你話大陸唔介意香港玉石俱焚，真係唔介意就晨早出左軍隊喇，使同你日日係度口交部

堅持就會贏

點會唔清算...
成班散仔唔受控制
仲要日日以下犯上
中央點會唔驚地區坐大嘅軍事勢力呀

112 「求援國際 堅守自治」公民活動日真正run down如下：

- 3pm - 5pm: 到維園支持 逾100位候選人合法選舉聚會
- 3pm - 5pm: 環保方式前往 中環
- 5pm: 塞爆 中環愛丁堡廣場一帶 （美國集會已批不反）
- 5pm: 塞爆 中環遮打花園一帶 （紙鶴活動已批不反）

換陳德霖 薯片唐唐
為左維護政府典會清算警察
靠班中學生大學生香港死撚左

Push

兩舊屎
香港靚仔D

Agree 清算條毛

甴近平當班黑警兵根本唔care班蟻民
管治唔到？
日日番工生活如常有咩管治唔到？
靠甴近平食得屎喇

戰略post無人理， 講講下都10月就無人再講了

五年前MK仔搞到偉仔提前退休

我都咁覺得
清算哂就一定唔會啦
但唔好拎64嚟比
始終時代唔同 同埋而家好多警暴片好多證據
唔係咁易平息

支那甴唔清算就我地清

推

會更好提議？

訓撚醒未呀天真嬌

係

甴總

要清算 就用自己對手去清

唔好意思，因分化post, 所以不推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721,831) & 證明香港人未放棄，做份國際文宣, 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先40%, 仲要大家支持)

第二期民調結果POST (new)

第一期民調結果POST

民調眾籌LINK﹕

邊個話會？

都要起碼要佢地有過街老鼠的感覺
去到邊都唔受歡迎

中共點會放棄香港呢一個提款機！
所以黑警一定會被清算

新政府上場
一定會清算 但只會罰幾個黑警
而且獨立調查返一年半載
等件事變淡
唔清算既話 換特首黎都無意思
政府管治唔到
但就會借獨立調查黎拖延降溫
但義士會被重判

到時好一班香港人會以為自己赢左
係到收貨慶祝
然後香港人繼續被剝削、打壓
萬劫不復 yeah

到底點解會有人仲覺得維尼係明君 只係比人瞞撚住左 醒啦喂

幾on9先會覺得係由中共清算
和理非都應該諗美帝／立法會正常d

推幾個細嘅係肯定
甚至可能會推啲冇做過前線嗰啲添
最惡嗰啲一定冇事
從來唔會清算成個警隊
一持唔同意見就話人腦殘 你同藍絲有咩分別
清唔清算都好 抗爭都要持續
因為最邪惡嗰批 永遠都冇事

無所謂啦

要計算成果，就唔會走到今日，繼續做港豬就得，抗爭一開始就已不理結果，無悔出來，不認命，但求可以攬炒，現在正正向這個目標進發。

冇錯
所以我希望大家唔好因爲司法制裁唔到佢地，就選擇私了呢條不歸路，有人話要打到佢地四肢殘廢，係好慘㗎，會照顧唔到自己。又有人話要爆佢地春袋，呢樣更慘，冇得生仔，甚至會令警員妻子感到性不滿足，隨時離婚。禍不及妻兒，咪搞人地小朋友，得幾歲人唔識咁多嘢。

甴近平敢清算我地咩
轉頭就叫班手足射翻堆過期tg 入佢香港物業

冇錯，要做贏家就唔好俾自己FF

推

甴近平

啱
真係唔可以咁做
咁多位記得唔好咁對前線嘅黑警

清算點解係由極權者甴近平清算？清算梗係由香港人去清算

police state

首先
自閉症=/=腦殘
就算係你心目中係腦殘都好 至少有企過出嚟
好過一啲讀過書 高智商但撐警嘅人
嗰啲先係真正腦殘

甴近平
警甴隊

不要說習近平
試著說甴近平

甴習平

自我安慰下姐 你估真係有西屌咩
甴近平

麻

冇撚有錯，689仲日日睇蘋果

甴近平是背後大魔鬼。

要清算就自己清算！

等個天跌落黎清算自己就咩都唔願犧牲
就好似話要減肥咁 日日勁多藉口唔做運動唔戒口 就可以自然減肥

咪撚係 靠支共不如靠自己

凶林奠嗰啲一定大鑊，林奠係中央喺香港嘅代表，凶佢即係凶中央，仲係紀律部隊，大忌中嘅大忌，等同政變，大家放長雙眼睇。

呢三萬隻狗完全唔聽話
甴近平仲驚過你

唔係好快，係已經夠。

是撚但啦

定義一下清算先
抄家就無可能架喇
你睇下689 做左一任無得做
然後比個乜柒副主席佢做
將佢投閒置散 搞到佢日日上網做廢老狙擊蘋果日報
咁都算係咁啦

美國好似冇咩聲氣

唔會比甴近平清算,但會比美國,比香港人清算

點都好都係要堅持落去
我地先係condom

甴近平幾年前一句：這是正式錄用的警察嗎
已經肯撚定會搞班警察

甴近平呀

又係呢句？你又做過乜撚野呀咁？

689當日警暴差十萬八千里，7警同豬蛇都入獄，警暴不是社會矛盾的風眼，而雨傘叫做比佢暫時stop了，689叫做有功。

今次的警暴如何處理，直接影響香港日後的管治穩定，更涉及大量的經濟利益，權衡輕重下，黑警被清算，只是時間問題。

當年27軍有冇被清算當condom?

反而傳說中抗命的38軍就冇好下場.

呢個世界係冇因果報應, 唔好FF

當年猶太人立國後, 以色列係全球追補納粹德國曾犯下種族滅絕罪行的納粹黨, 咁先會有報應.

如果唔係駛乜要美國搞人權法案, 而家仲整多咗條Be Water Bill.

全球都有香港人, 有人有財有勢, 如果可以有系統咁組織起來, 環球對抗支共同追究罪責, 嗰班克警同獻世派就只有匿係支那, 永世唔駛浦頭.

十一月二，三點鐘，維園見！

你點知傢SIR？
甴近平慢碎！甴近平慢碎！甴近平慢碎！甴近平慢碎！

如果唔衝衝

黑警冇 ot

快閃 RB

另外大家齊心攬炒

長期持續

攪到 藍不聊生

有冇得諗

傻豬 清算當然穩美國英國清算班臭尻殺人強姦犯架啦
全球聯盟都得 你老母 twitter youtube 所有有人流嘅網上嘢同我宣傳爆佢 唔好撚同我懶
我身邊無share嘅已經比我屌完
無account係咪可以整一個？

散仔都8皮野一個月屌佢老母

yes
reality

知左好耐啦

所以我地只有贏一個選擇

其他所有可能性都會令我地萬劫不復

唔會一次過換
係會慢慢換大陸人黎
仲要係一入職就升好撚快

PC 仔永遠係PC 仔
Inspector 永達係inspector
邊有得升

咁咪係清算囉

香港人唔去清算，清算日點會來臨？

又如一堆廉價的“祝受害人無事”，真係唔想再有人出事，就行動啦。

“黑警將來一定要還”，都係一L樣。

駁唔到。

反抗？叫口號叫反抗？笑撚死人

運動四個月
幾乎一切資源輸俾對家之下
行到國際線已經好叻
可惜美國拖住咗
連solomon都俾連登仔捧上天再踩落地屈人做大台

坦白講 仲有乜戰略可以玩

繼續休息當義士condom
終有一日黎明會來

baby condom有個黑警開po做文宣

咁112係咪唔洗出？

【求援國際堅守自治維園大集會】
日期｜11 月 02 日（星期六）
時間｜3.00PM
地點｜維多利亞公園

大家仲記唔記得奴隸蔥深夜出黎開記招 解釋健仔中彈果個笑容 萬大事有阿爺撐腰

我到覺

清算林奠，都唔會清算警隊

要清算黑警要等埋支爆

香港人ff有白狗
ff可以感化恐怖分子
ff和平遊行可以和平進行
ff不受傷不被捕
ff堅持（唔做野）就會成功
ff屎總會為港出頭
ff689 /777 港獨之父/母
ff人權法解決到香港問題
ff支爆會短期出現並解決問題
ff美軍出兵

仲有咩要ff?

到天都黑埋都無諗過自救全球最垃圾弱智人種無講錯

112

唔好將19年同14年比

你做咩搶咗肥絲個位
雖然之前佢有啲煩，但係自從佢比人block咗之後，有啲空虛感，重有啲懷念，多謝佢教我哋正字，重有各位！！！四個月喇，大家加油啊，撐住啊，112見 wai yeun 見

689 係習近平親自揀 , 清算佢會好無面而且無咩實際著數

習近平好要面 , 但講到利益最後都要跪低 , 香港要繼續 run 重組警隊就係必然嘅事 , 不過重組嘅方法有好多 , 唔一定係拉晒班狗

好撚笑，你又知我冷氣軍師，係喇，附出最撚多係你喇，繼續去摺紙鶴啦

廢青最叻打飛機

講真話又要叫人阿sir,似足廢青唔肯面對現實

到時一定“輸入專才”黎取代佢地
屌你老母成班大撚晒連以下犯上都做得出

除非中國共產黨變天，否則根本就會清算。

曱甴王
甴近平
江甴文
毛甴東

唔會先啱

打少陣飛機啦
政府點會輸?
我地每日被人拉就真係未贏過啦!

係呀，你最撚醒，最撚勇武，咁撚多個月都睇唔撚明就躝啦P牌仔。陳述事實講又唔啱聽，你咁講老豆搵仔講埋d野都收得皮啦

依家已經係警權至上啦,
已經同軍政府冇分別?
差在香港唔係國家!! 未獨立

班狗都開到聲笑9你地班廢青 幾時清算佢地啊
真係諷刺

自行清算

完

點會清算自己嘅手下，換手下就會。

如果你講到政府唔會輸
咁就唔需要抗爭啦
事實根本係唔會搞鳩啲高層 你同我都知
清算一定會 最撚低級嗰啲囉
反而依家應該係提大家唔好滿足於幾個散仔推出嚟受
唔明點解咁都叫打飛機

班中國狗冇腦真係冇腦
一清算班狗 遊行少緊一班人之如
之後咪繼續好似之前咁 慢慢洗白香港人
唔洗 咪一齊攬炒 大陸經濟有幾唔掂 你知我知人人知

突然覺得冇咗燒山嘅生活唔知點算

點會清算最低級果啲?
有狗被人拉被人殺咩?
1隻都冇呀
我地就日日被自殺, 被跳樓, 被跳海

代幾皮野一個月都叫清算
香港特有既清算？

明顯係 人權法對方牙理都冇理
唔升級 繼續留係屋企打飛機了

肯定監警會份垃圾報告求其鳩up幾句
推啲最低級嘅出嚟
跟住香港人就覺得做到野呀
咁運動咪完囉
特別係依家警暴>>>>>真普選嘅呼聲下
要平息得呢種方法
想清算多啲 根本由頭到尾都要靠自己

11.2 維園見

689 係港共集團，先唔會俾中共消算
黑警以為都唔會被消算？太天真了
因為你們甚麼都不是

甴近平等時機咋

冇人期望甴近平喎 ？你係咪搞錯咗啲乜？
思想仲停留喺雨革？

F

D

就算真清算都不足以彌補種種殺人放火姦淫擄掠既戰爭級罪行

更何況只係放風吹水？

一早明白喇
黑貓白貓呀

清算完啲狗 又冇人敢入職
淨底既狗又唔敢再咬人
推番政權會易左好多
對佢黎講係百害而無一利喎
btw唔好再推 俾狗知道唔係好事

唔係指意佢下話，佢係始作蛹者

咪就係 懶好笑

清算論同報應論一樣
只係loser自己安慰
要清算都係由我地親手清算
點解仲要靠甴近平

一定要清算嘅~
只係怕我睇唔到呢一日啫...

thats right

唯有攬炒
香港回不到以前了

你指意共產黨？你有病？

喺都清算香港學生先喇。

係呀，
咁你有咩高見呢？
撚頭？

一早唔止望，所以靠自己

清條毛
頒大紫荊勳章就有份

推 1102 維園見

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 還眼 被自殺 第二槍 緊急法

肥絲想你了

推 1102 遮打、愛丁堡見

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 還眼 被自殺 第二槍 緊急法

諗好點走佬未？未就做番順民la

見狗狗咁忠心打香港人 又點捨得清算

剩係識甴近平

其實係，等於要個終極boss去幫你手清算僂儸
然後俾你過關爆機

曱甴王 甴近平

政府都會對警察隻眼開隻眼閉
法官直頭同石像一樣係蒙住雙眼當睇唔到

啱
唔明點解有人仲抱住佢地會被清算嘅感覺

請埋光頭同散仔主席上北京坐貴賓席睇國慶添呀，係我地班失敗者係度ff佢地被清算

雖然外資認錢唔認人 但誠哥講過 此心安處是吾郷
當黑警權力進一步擴大 外資又收規 本地收得仲多時
真係揾到都用唔到 時 香港肯定唔係投資第一選擇

解散警隊

曱遠貴

而家係香港人要清算成個支共，我理得雜種清唔清算班香港曱甴

究竟要白癡到咩地步先會FF靠支共曱甴王清算班垃圾

用下你個閪腦啦屌你老母，就係講緊講事實其實冇人會去呢d野又叫煽動？屌你老母臭閪！理解能力差死撚埋去毅進狗個邊啦！同藍屍一撚柒弱智，我如果唔加個唔好又話鳩我直接煽動喇wor!?過左幾個月大家都知唔會有人做，我都想有咁撚大影響力呀！
講撚左陳述事實係撚都要屈鳩人叫人去做，弱智就拎張白卡同黑警一樣擺撚定係心口啦！
一黎就標籤人冷氣軍師！最撚憎你呢d撚樣唔啱聽就話人冷氣軍師/五毛。知你付出好撚多喇，好撚威呀！得未呀？出面成班叫人唔好乜唔好物係咪成班叫人去送死呀？你當前線戇鳩？純粹認同樓主觀點講事實就上綱上線。咁老豆搵仔成日會提供下魔法資訊係唔係煽動呀？我拎緊說話同內容黎比唔係黎我自己同佢地比。叻喇叻喇你附出最多得未？

agree PRC depend on the POPO to suppress civilians from exercising their political right

google 一search 甴 字出 甴近平 啦屌

維穩技倆黎
俾個目標你，等你唔去攻擊政權
俾個假希望你，等你做溫和派

唔該大家抱住攬炒既決心
攬死政權 狗就一定死
你炒死左狗 只會有一下批狗
諗下689諗下777啦

不嬲係d傻鳩 打飛機姐 正常智商都知唔會清算啦

講呢d想嚇狗 我只覺你低b

自己人點解要清算？
佢地好做到野 維持政權穩定
要清算都清算d勇武派啦

而家咪平息緊
出街行下 大把香港人講緊放長假去邊玩
買邊隻股票升 食咩好野食
香港日日如常運作 返工返學
係cc台d廢青以為全港跟住自己轉
講到政府不得不讓步討好你地咁

唉屌 香港人真係唔撚爭氣
但無論點 我都會繼續企出嚟對抗
死嗰刻都要五大訴求

甴近平想要呀！

其實有冇辦法可以真正制裁黑警？

可見既將來

689冇得連任已經係清算

政府主動搞黑警其實大家都知好渺茫
學上面位Ching話齋，中共點會放棄佢用黎控制港人既棋子
見到一班黑警做緊泯滅人性既事
都可以話自己係正義一方，DKLM
中共仲放哂話黎緊會推23條，成立乜撚國安委員會
今次之後，香港再幾多百萬人上街政府都唔會理
只會強推，將兩制中間道牆鏟平
我反而覺得係唔係應該認真考慮下之前提出過既方舟計劃
將香港既人才優勢轉移去外地

咁老實講句, 香港警察 既實力係比解放軍勁

機動部隊 是用英國陸軍訓練模式
衝鋒隊, 快速應變部隊 水警 是「準軍事化部隊」, 即係同軍隊差唔多

飛虎隊是跟英國SAS訓練
機場特警, 反恐特勤 又係飛虎隊幫手訓練

唔係咁容易被解放軍取代到

甴近平未見到，甴大大已經出現

光復香港

係清算都係努力向世界宣傳清算黑警
甴近平話清算黑警唔通你會覺得值得高興？

快㗎啦

甴近平要炒香港
我地奉陪到底

覺得會清算根本On9諗法
佢不知幾撚鍾意見到咁嘅情況
共慘黨最叻用人去批鬥人

佢一清,馬上攞曬分

政治生涯已經玩完
當然佢仲幻想有日會變大灣區長

其實肥絲咩事比人BAM

習曱甴

香港警察幾時攻打美國

你都on9 當班狗變左林鄭甚至甴近平嘅負資產
你覺得仲會有人攬住班狗？

一撚定會清算 爭幾時

咁淨係靠你囉好冇啊柒頭？

831

唔好，靠你得啦